const _quiz = {
  topic: "Sistema Excretor",
  questions: [
    {
      id: 1,
      question: "Qual o triângulo que tem os lados todos diferentes?",
      choices: ["Equilátero", "Isósceles", "Escaleno"],
      correctAnswer: 2,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 2,
      question: "Qual o triângulo que tem os lados todos iguais?",
      choices: ["Equilátero", "Isósceles", "Escaleno"],
      correctAnswer: 0,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 3,
      question: "Qual o triângulo que tem dois lados iguais e um diferente?",
      choices: ["Equilátero", "Isósceles", "Escaleno"],
      correctAnswer: 1,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 4,
      question: "Como é que se classificam os triângulos quanto aos lados?",
      choices: [
        "Equilátero, Isósceles e Escaleno",
        "Acutângulo, Retângulo e Obtusângulo",
        "Agudo, Reto e Obtuso",
        "Raso e Giro",
      ],
      correctAnswer: 0,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 5,
      question: "Como é que se classificam os triângulos quanto aos ângulos?",
      choices: [
        "Equilátero, Isósceles e Escaleno",
        "Acutângulo, Retângulo e Obtusângulo",
        "Agudo, Reto e Obtuso",
        "Raso e Giro",
      ],
      correctAnswer: 1,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 6,
      question: "Qual o triângulo que tem um ângulo reto?",
      choices: ["Acutângulo", "Retângulo", "Obtusângulo"],
      correctAnswer: 1,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 7,
      question: "Qual o triângulo que tem um ângulo obtuso?",
      choices: ["Acutângulo", "Retângulo", "Obtusângulo"],
      correctAnswer: 2,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 8,
      question: "Qual o triângulo que tem três ângulos agudos?",
      choices: ["Acutângulo", "Retângulo", "Obtusângulo"],
      correctAnswer: 0,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 9,
      question: "Um triângulo obtusângulo tem...",
      choices: [
        "um ângulo obtuso",
        "dois ângulos obtusos",
        "todos os ângulos obtusos",
      ],
      correctAnswer: 0,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 10,
      question: "Um triângulo acutângulo tem...",
      choices: [
        "um ângulo agudo",
        "dois ângulos agudos",
        "todos os ângulos agudos",
      ],
      correctAnswer: 2,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 11,
      question: "Um triângulo retângulo tem...",
      choices: [
        "um ângulo reto",
        "dois ângulos retos",
        "todos os ângulos retos",
      ],
      correctAnswer: 0,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 12,
      question: "Um ângulo reto tem ____ graus de amplitude",
      choices: ["0", "45", "90", "180"],
      correctAnswer: 2,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 13,
      question: "Um ângulo raso tem ____ graus de amplitude",
      choices: ["0", "45", "90", "180"],
      correctAnswer: 3,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 14,
      question: "Um ângulo giro tem ____ graus de amplitude",
      choices: ["0", "90", "180", "360"],
      correctAnswer: 3,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 15,
      question: "Seleciona a amplitude correta de um ângulo agudo:",
      choices: ["0", "32", "95", "104"],
      correctAnswer: 1,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 16,
      question: "Seleciona a amplitude correta de um ângulo obtuso:",
      choices: ["-3", "29", "44", "91"],
      correctAnswer: 3,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 17,
      question: "Escreve uma fração equivalente a 7/5 com denominador 10.",
      choices: ["15/10", "14/10", "13/10", "12/10"],
      correctAnswer: 1,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 18,
      question: "Transforma a fração 3/5 num número decimal.",
      choices: ["0,4", "0,5", "0,6", "0,7"],
      correctAnswer: 2,
      difficulty: "2",
    },
    {
      id: 19,
      question: "Um triângulo pode ter dois ângulos obtusos.",
      choices: ["Verdadeiro", "Falso"],
      correctAnswer: 1,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 20,
      question: "Um triângulo pode ter dois ângulos retos.",
      choices: ["Verdadeiro", "Falso"],
      correctAnswer: 1,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 21,
      question: "Um triângulo pode ter dois ângulos agudos.",
      choices: ["Verdadeiro", "Falso"],
      correctAnswer: 0,
      difficulty: "1",
    },
    {
      id: 22,
      question: "Um triângulo pode ter 10cm, 8cm e 4cm como medidas dos lados.",
      choices: ["Verdadeiro", "Falso"],
      correctAnswer: 0,
      difficulty: "3",
    },
    {
      id: 23,
      question: "Um triângulo pode ter 10cm, 8cm e 2cm como medidas dos lados.",
      choices: ["Verdadeiro", "Falso"],
      correctAnswer: 1,
      difficulty: "3",
    },
  ],
};

export default _quiz;
